10.1 popo以為六區，真係蠢，係人都知金鐘先係戰場

大家都知出面宣傳六區係fake 班狗架啦， 用意係等啲狗狗調哂啲警力走去六區，我地就可以金鐘任我行

希望狗狗睇唔到哩個post,如果唔係重防金鐘 我地就唔知點算

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

屌唔記得加密

機場一直先係春袋

有tg group話係港交所喎

Diu!
加密啦巴打

樓主259

唔係和你飛5.0咩？

我想問集合咗之後做乜9?

搞咁耐比你爆左出嚟
連仔del post plz

金鐘先安全

百萬人大遊行

咩呀機場呀

虛實post

咪撚講屌你老母
聽日一定要攻政總

屌你唔加密，穿哂啦而家

機場

分化狗

我團有二千人會焚燒中聯辦 分區集會麻煩請拖住班狗

連仔del post ,唔想比mon po9知道聽日金鐘主場

馬場見

唔一定去港島啦

18區馬路淋生油啦
生油有排清
大塞車POPO部處唔到兵力

政總同中聯辦見
國殤唔去依啲地方 點叫國殤日

哎呀 你地唔係p牌唔好推呀

仆街我唔係259

del po啦巴打

屌

我屌咩 豬隊友
呢個局佈咗三個月

唔好再推，唔想比popo 見到

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

金鐘係警畜靶場

引你班無腦既狗去六區 而人人去哂金鐘

你唔加密想點先

ppppish

push 禾系鬼

仆你個街 加密啦 而家比啲mon po狗睇哂啦

靜靜地嬴唔得嘅

加密啦大佬

仆街

機場別動隊

有冇人整定逃生路線？

阿sir又想引人去金鐘

85咪直頭有區冇人理 根本人地只理春袋 你搞其他區只會得藍絲同你玩

唔好推， 唔想金鐘手足有事

馬場集合啦總之

屌你做咩爆

on9popo 慢慢守六區啦

推

唔好推

[member唔好比狗知[/member]

拉啦仆街, 仲推

咁揚

呀婆都知六區為虛，金鐘為實

仲有機場同馬場呢
春袋 同馬照跑

del post啦講哂出黎

259， 食屎啦

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

啲popo 休息緊啦點得閒mon po, 聽日有排佢地企

啱！All in 金鐘

P牌推

連仔唔del post, 仆街了

聽日金鐘不見不散

有冇人可以教我點做
我唔記得加密

港交所空殼黎

聽日無地鐵咁麻煩，我係屋企附近行下街算

快D拉落去

嘩屌你呀

拉post

金鐘

唔係18區咩

樓主係on9仔

一個累全家 屌你 不推文

唔好推， 我唔想聽日係金鐘見到水炮車

又爆

金鐘見

個個爆大獲

和你塞 呀

靜靜地贏唔得的....

聽日遍地開花 各自爬山啦 兄弟

加密啦，屌
[/member][/member]

popo 出哂sms, 聽日可以金鐘見了

we are back!

屌 連仔DEL POST

push

你係咪on9架

[member]我仆你臭街豬隊友[member]

[member]下 機場先係WO...你冇入到谷?[member]

[member聽日西環金鐘中門大開[/member]

屌 唔加密

加唔到密del post 呀

識玩一定玩馬場 政府春袋

唔好再推

仆街 唉 聽日好重要 點解要比對家知 我真係嬲到想喊 如果聽日金鐘真係佈防 我一定同你死過 咁多位見到記得用不推文回覆 求下你地

成班假膠唔好理

屌你加密都唔撚識

收口啦

大家機場見

你老母做乜篤灰啊

集中D好 分散就冇記者影到

篤灰 負皮

機場先係主戰場

轉載：
重點通知，明天10.1 魔警會有可能發射實彈，以下是魔警重點防守區域；
1. 港島銅鑼灣至西環，重兵集中在上環/警總和北角警署用作包圍。
2. 九龍在深水埗和太子，重兵在荔枝角/九龍灣和尖沙咀警署用作包圍。
3. 新界在沙田/葵芳和將軍澳，重兵在火炭/大埔/荃灣和將軍澳工業村用作包圍。

至於元朗/天水圍/屯門/北角和炮台山則由各自的黑社會負責。

而共軍則會混入各個魔警防守區，MTR 會配合封站。

淋病及一眾賣港賊北上是為自己制造不知情/不參與的證據，亦表示明天魔警和共軍可以大開殺戒，以香港市民的血祭共匪10.1。

由於明天是假期，我和分析員在此先祝大家平安和快樂渡過。請記住行街時一定要帶長鐵遮/扇/蒸餾水/冰水/兩件淺色備用t-shirt/四至六條毛巾/豬嘴/眼罩/尿袋和多些硬幣坐巴士（盡量避免MTR），長鐵遮和扇可以用來私了/自衛。

暫時監聽到魔警和共軍的步署係咁多，會keep 住update if they change their plan。

明天多區教堂會全日開放。各位請事前計畫好撤退路線（plan A & B & C 路線）。

剛剛收到消息，各區的體育館/民政署和社區中心已經被魔警徵用，當中會用來給共軍進駐及暫時收押被捕人士。

分析員提意大家明天行到興的時候便去各大戲院睇戲 or 商場涼冷氣以免中暑。

請廣傳。

推！！！！！！

沙田柚,馬場見

屌 講曬出黎仲點玩啊

機場喎

唔好俾popp睇到啊

屌 你做咩爆出嚟

點解咁多fake news, 害死好多人！

喺黑警睇到之前拉拉先

點加密？我唔work

下次加密OK?

我屌你老母啊！！！

各義士聽日務必小心!!!

其實聽日去中聯辦呀懵撚
比人fake啦
中計啦

一於聽日去金鐘

唔係入機場咩

做乜爆料啊

金鐘 西環

乜唔係貨櫃碼頭咩？

城下一聚 意指青衣城

其實係沙田1300跑日馬.

屌，而家資訊太亂，聽講分咗好多小隊玩突襲

呀婆都知10.1大集合，200萬人夏愨道落中共面

樓主加密啦

機場 一 直 都 係 目 標

玩亂碼已經係咁

之亂叫金鐘要人又係咁

從來只會玩自己人

做法不完美 之前改善咗 依家先至嚟玩假膠？

呢幾個月有好多新來嘅真心膠
係咪應該要照顧下佢地？
仲要淨計熱門都有幾個偽行動假膠po

我求下你地 咁得閒玩假膠不如早啲休息

護唔到國徵就仆街啦

比mon post狗睇到晒 係咪on9樓主

我認係假膠post 啦，聽日6區先係真呀唔好推member][/member]

聽日沙田撚入馬場
屯門撚入機場
港島撚去中聯辦

唔好推呀

六區是真，金鐘是假

真的假不了 假的真不了

機場見

機場呀
1點塞佢老母

拉

我屌你

屌又唔加密
唉仆街 又發夢

tui

Del post啦屌
搞咁耐比你篤爆 樓主

機場呀 金咩鐘
金鐘次次慘敗食彈食到傻 尋日3xx粒
機場1粒都唔會放呀

屌你 講黎做咩

Push

屌 用加密啦仆街

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

聽日馬場冇人講？

屌del post 啦

屌你又爆大鑊

金鐘萬歲

樓豬

聽日唔係塞機場咩

美軍反恐戰，反恐部隊通常衝唔到入恐怖份子基地，就要全面封鎖反恐怖份子，
有鎖加強個鎖，美軍會落強力膠，無鎖就加鎖，外圍加反車輛恐襲路障路釘。

黨鐘封晒點去港島呀 游水過去？
只有春袋唔會封晒 仲可以行入去
一齊去揸佢春袋！！

千算萬算算漏左加密

其實唔明仲戀戰港島做乜？
講左幾多次要揸緊春袋？
跟翻計劃行事啦

港島兵力少左D人去中聯辦定金鐘啊

有讀過書都知6區係fake

靜啦

咩事呀你唔加密
不推文回覆

下，林奠3點返香港，機場先係春袋！

借一借位

周圍派周圍貼周圍畫
用自己方法，唔好諗住齋行 自己帶野出去
6月頭，呢場運動流第一滴血𠴱陣已經有用黑洋紫荊旗，手足仲升埋旗，但好似未有人正式講過
我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅
港。殤。旗 Remembrance Flag！！
紀念嘅係我地不論勇和喺戰場喺狗屋流過嘅每一滴血，失去過嘅每一位手足，紀念香港人抗爭嘅每一年每一日！

但記唔記得點解可以有嗰5粒星！！！！！我地一路反共反支一路又用番污染咗嘅洋紫荊make唔make sense啊！！？？？？粒星代表共產黨啊屌你老母
要用就用純白花！港殤啊！去共啊！！！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！
當榮光歸香港，我地會有一支真正屬於我地嘅旗，唔L係共紅色嗰支啊。到時後呢一支 Rememberance Flag 就係用離紀念我地嘅勝利，嗰日離之前我地就高舉我地嘅黑旗克L死共匪！

唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫

對準政權

屌，加密呀

集中港島丫

樓主你真蠢定點

加密啦頂你嗰肺
想啲手足仆街咩

唔記得有mon po 狗太興奮

唔好再推，一陣金鐘陣好似929咁多狗大家就收皮

唉 721 811 831 928 101

[member]機場 中聯辦 立法會 政總 稅務大樓 會展 山頂 高鐵站/member]

煲底好似係

入機場，春袋呀

由佢沉

笑死 邊個同佢遍地開花

算啦 聽日100％重防港島

接機

Sor禁錯負評

你唔加密。。。我唔敢出la…

大家唔好推！！！

乜唔係和你飛咩

我地入機場喎

發現重要情報

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

聽日狠狠搾實香港春袋
機場見

delete la

btw 機場見

連仔del po啦

聽日直接入機場
Popo一定估唔到
我地咁夜先出Post!

del post plz

到時有共識

屌你老味 加密呀

去機場呀！！

屌你咩 259

爆晒出黎仲點入金鐘呀

聽日金鐘見！